% This file was converted to LaTeX by Writer2LaTeX ver. 1.0.2
% see http://writer2latex.sourceforge.net for more info
\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[ascii]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb,amsfonts,textcomp}
\usepackage{color}
\usepackage{array}
\usepackage{supertabular}
\usepackage{hhline}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{pdftex, colorlinks=true, linkcolor=blue, citecolor=blue, filecolor=blue, urlcolor=blue, pdftitle=, pdfauthor=, pdfsubject=, pdfkeywords=}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\makeatletter
\newcommand\arraybslash{\let\\\@arraycr}
\makeatother
% Page layout (geometry)
\setlength\voffset{-1in}
\setlength\hoffset{-1in}
\setlength\topmargin{0.7874in}
\setlength\oddsidemargin{0.7874in}
\setlength\textheight{10.118099in}
\setlength\textwidth{6.6932993in}
\setlength\footskip{0.0cm}
\setlength\headheight{0cm}
\setlength\headsep{0cm}
% Footnote rule
\setlength{\skip\footins}{0.0469in}
\renewcommand\footnoterule{\vspace*{-0.0071in}\setlength\leftskip{0pt}\setlength\rightskip{0pt plus 1fil}\noindent\textcolor{black}{\rule{0.25\columnwidth}{0.0071in}}\vspace*{0.0398in}}
% Pages styles
\makeatletter
\newcommand\ps@Standard{
  \renewcommand\@oddhead{}
  \renewcommand\@evenhead{}
  \renewcommand\@oddfoot{}
  \renewcommand\@evenfoot{}
  \renewcommand\thepage{\arabic{page}}
}
\makeatother
\pagestyle{Standard}
\setlength\tabcolsep{1mm}
\renewcommand\arraystretch{1.3}
\title{}
\author{}
\date{}
\begin{document}

%<*osw>
\begin{flushleft}
\tablehead{}
\begin{supertabular}{m{0.50115985in}m{1.9886599in}m{1.6587598in}m{2.12546in}}
\multicolumn{2}{m{2.56856in}}{

\begin{center}
\includegraphics[width=2.5102in,height=0.7008in]{Oswiadczenie125118-img1.png}
\end{center}
~
} &
~
 &
{\raggedleft \par}

\begin{center}
\includegraphics[width=0.5902in,height=0.5902in]{Oswiadczenie125118-img2.png}
\end{center}
~
\\
~
 &
\multicolumn{3}{m{5.93036in}}{\bfseries O\'SWIADCZENIE}\\
~
 &
\multicolumn{3}{m{5.93036in}}{\begin{flushleft}
\begin{tabular}{m{5.9400597in}}
\begin{flushleft}
\begin{tabular}{m{5.9400597in}}
Imi\k{e} i nazwisko: Wojciech Lassmann

Data i miejsce urodzenia: 02.07.1990, Wejherowo

Nr albumu: 125118\\
\end{tabular}
\end{flushleft}
\\
\begin{flushleft}
\begin{tabular}{m{5.9400597in}}
Wydzia{\l}: Wydzia{\l} Elektroniki, Telekomunikacji i Informatyki

Kierunek: automatyka i robotyka\\
\end{tabular}
\end{flushleft}
\\
\begin{flushleft}
\begin{tabular}{m{5.9400597in}}
Poziom studi\'ow: pierwszy

Forma studi\'ow: stacjonarne\\
\end{tabular}
\end{flushleft}
\\
\end{tabular}
\end{flushleft}
}\\
~
 &
\multicolumn{3}{m{5.93036in}}{\begin{flushleft}
\begin{tabular}{m{5.9400597in}}
Ja, ni\.zej podpisany(a), wyra\.zam zgod\k{e}/nie wyra\.zam zgody* na
korzystanie z mojej pracy dyplomowej zatytu{\l}owanej:
...................................

do cel\'ow naukowych lub dydaktycznych.1\\
\end{tabular}
\end{flushleft}
}\\
\multicolumn{4}{m{6.5102596in}}{\begin{flushleft}
\begin{tabular}{m{3.07616in}m{2.75526in}}
Gda\'nsk, dnia .................................. &
\centering .....................................................\par

\centering\arraybslash podpis studenta\\
\end{tabular}
\end{flushleft}
}\\
~
 &
\multicolumn{3}{m{5.93036in}}{\begin{flushleft}
\begin{tabular}{m{5.9400597in}}
\'Swiadomy(a) odpowiedzialno\'sci karnej z tytu{\l}u naruszenia
przepis\'ow ustawy z dnia 4 lutego 1994~r. o prawie autorskim i prawach
pokrewnych (Dz. U. z 2016 r., poz. 666 z p\'o\'zn. zm.) i~konsekwencji
dyscyplinarnych okre\'slonych w ustawie Prawo o szkolnictwie wy\.zszym
(Dz. U. z 2012 r., poz. 572 z p\'o\'zn. zm.),2 a tak\.ze
odpowiedzialno\'sci cywilno-prawnej o\'swiadczam, \.ze przedk{\l}adana
praca dyplomowa zosta{\l}a opracowana przeze mnie samodzielnie.

~

Niniejsza(y) praca dyplomowa nie by{\l}a wcze\'sniej podstaw\k{a}
\.zadnej innej urz\k{e}dowej procedury zwi\k{a}zanej z nadaniem
tytu{\l}u zawodowego.

~

Wszystkie informacje umieszczone w ww. pracy dyplomowej, uzyskane ze
\'zr\'ode{\l} pisanych i elektronicznych, zosta{\l}y udokumentowane w
wykazie literatury odpowiednimi odno\'snikami zgodnie z art. 34 ustawy
o prawie autorskim i prawach pokrewnych.

~

Potwierdzam zgodno\'s\'c niniejszej wersji pracy dyplomowej z
za{\l}\k{a}czon\k{a} wersj\k{a} elektroniczn\k{a}.

~
\\
\end{tabular}
\end{flushleft}
}\\
\multicolumn{4}{m{6.5102596in}}{\begin{flushleft}
\begin{tabular}{m{3.07756in}m{2.8629599in}}
Gda\'nsk, dnia .................................. &
\centering .....................................................\par

\centering\arraybslash podpis studenta\\
\end{tabular}
\end{flushleft}
}\\
~
 &
\multicolumn{3}{m{5.93036in}}{Upowa\.zniam Politechnik\k{e}
Gda\'nsk\k{a} do umieszczenia ww. pracy dyplomowej w wersji
elektronicznej w otwartym, cyfrowym repozytorium instytucjonalnym
Politechniki Gda\'nskiej oraz poddawania jej procesom weryfikacji i
ochrony przed przyw{\l}aszczaniem jej autorstwa.}\\
\multicolumn{4}{m{6.5102596in}}{\begin{flushleft}
\begin{tabular}{m{3.07756in}m{2.8629599in}}
Gda\'nsk, dnia ................................. &
\centering .....................................................\par

\centering\arraybslash podpis studenta\\
\end{tabular}
\end{flushleft}
}\\
~
 &
\multicolumn{3}{m{5.93036in}}{\begin{flushleft}
\begin{tabular}{m{5.9400597in}}
*) niepotrzebne skre\'sli\'c\\
\end{tabular}
\end{flushleft}
}\\
\multicolumn{4}{m{6.5102596in}}{\begin{flushleft}
\begin{tabular}{l}
~
\\\hline
\end{tabular}
\end{flushleft}
}\\
\multicolumn{4}{m{6.5102596in}}{\begin{flushleft}
\begin{tabular}{m{0.03515984in}m{5.89626in}}
\begin{flushleft}
\begin{tabular}{m{0.03515984in}}
1\\
\end{tabular}
\end{flushleft}
 &
\begin{flushleft}
\begin{tabular}{m{5.81706in}}
Zarz\k{a}dzenie Rektora Politechniki Gda\'nskiej nr 34/2009 z 9
listopada 2009 r., za{\l}\k{a}cznik nr 8 do instrukcji
archiwalnej~PG.\\
\end{tabular}
\end{flushleft}
\\
\begin{flushleft}
\begin{tabular}{m{0.03515984in}}
2\\
\end{tabular}
\end{flushleft}
 &
\begin{flushleft}
\begin{tabular}{m{5.81706in}}
Ustawa z dnia 27 lipca 2005 r. Prawo o szkolnictwie wy\.zszym:\\
\end{tabular}
\end{flushleft}
\\
~
 &
\begin{flushleft}
\begin{tabular}{m{5.81706in}}
Art. 214 ust\k{e}p 4. W razie podejrzenia pope{\l}nienia przez studenta
czynu podlegaj\k{a}cego na przypisaniu sobie autorstwa istotnego
fragmentu lub innych element\'ow cudzego utworu rektor niezw{\l}ocznie
poleca przeprowadzenie post\k{e}powania wyja\'sniaj\k{a}cego.\\
\end{tabular}
\end{flushleft}
\\
~
 &
\begin{flushleft}
\begin{tabular}{m{5.81706in}}
Art. 214 ust\k{e}p 6. Je\.zeli w wyniku post\k{e}powania
wyja\'sniaj\k{a}cego zebrany materia{\l} potwierdza pope{\l}nienie
czynu, o~kt\'orym mowa w ust. 4, rektor wstrzymuje post\k{e}powanie o
nadanie tytu{\l}u zawodowego do czasu wydania orzeczenia przez
komisj\k{e} dyscyplinarn\k{a} oraz sk{\l}ada zawiadomienie o
pope{\l}nieniu przest\k{e}pstwa.\\
\end{tabular}
\end{flushleft}
\\
\end{tabular}
\end{flushleft}
}\\
\end{supertabular}
\end{flushleft}

\bigskip

%</osw>
\end{document}
